買左張rtx2060 唔識去換game

話說小弟今日買左張Palit GeForce RTX2060 Gaming Pro OC ，話有送bf5，有冇巴打可以教下小弟點去換。

try try

冇香港，連中國都冇得揀。係咪代表隻game冇我份。

第1次買呢個牌子，見比起其他好似好抵屌先買左。

仲有冇巴打出招

顯示卡盒上面有冇貼紙

類似咁樣

係都買ZOTAC 好過喇

”同德卡就是同德生產的顯示卡，同德就是台灣同德(Palit)電子股份有限公司。總部設在台灣。

但是這個廠很特別。同德不做自己的品牌，專們幫別人代工。由它代工生產出來的顯示卡就叫同德卡。該廠以擅長控製成本著稱（說難聽點就是有點偷工減料），生產的成本較低，因此成為國內貼牌廠商們最喜愛的合作夥伴。七彩虹、雙敏、昂達、盈通、銘瑄這5家廠商自己不做闆卡，專門找同德代工（還有一些其它牌子）。它們就叫“同德五虎”。也有人稱“通路五虎”（也有人罵同德或通路五狗）。”

有冇代理貼紙？打去問下

代理應該係呢間

呢五款都係大陸廠？